記唔記得2014年班女同黨 右大腿𠝹上「姣」字件事

女生報復情敵 大腿𠝹「姣」字

【本報訊】15歲女學生不滿女同學與她「爭仔」，並遭女同學在網上「唱」她淫蕩，於是聯同三名女友人教訓女同學。女同學除遭四人拳打腳踢，更被人用玻璃碎片在大腿𠝹上「姣」字，兼𠝹了一個笑面圖案。她負傷到附近社區中心求助，送院留醫五日始出院。
四名施襲女生昨在沙田裁判法院，分別承認襲擊傷人及傷人共三項罪名。首被告、次被告及第四被告均為15歲，三人下周一轉介粉嶺兒童庭判刑；16歲姓麥第三被告則押後12月4日判刑，待索取感化報告。

【本報訊】15歲女學生不滿女同學與她「爭仔」，並遭女同學在網上「唱」她淫蕩，於是聯同三名女友人教訓女同學。女同學除遭四人拳打腳踢，更被人用玻璃碎片在大腿𠝹上「姣」字，兼𠝹了一個笑面圖案。她負傷到附近社區中心求助，送院留醫五日始出院。
四名施襲女生昨在沙田裁判法院，分別承認襲擊傷人及傷人共三項罪名。首被告、次被告及第四被告均為15歲，三人下周一轉介粉嶺兒童庭判刑；16歲姓麥第三被告則押後12月4日判刑，待索取感化報告。

沙田裁判法院

不滿被「唱」淫蕩

首被告與次被告是同學，她與第三及第四被告則是朋友。首被告與15歲事主素有積怨，蜜運中的首被告不滿事主與男友關係曖昧，又在網上發佈首被告相片及「唱」她淫蕩。
今年4月7日下午4時許，次被告、第三被告、事主及另三名同學帶備啤酒到烏溪沙沙灘傾偈。稍後首被告與第四被告到場，首被告說要跟事主講數。由於下雨，各人轉至馬鞍山新港城的後樓梯避雨。此時，首被告用啤酒潑向事主及掌摑她，再向她的胸口批踭；次被告踢事主的腳數下；第三被告則拳打事主；第四被告亦掌摑事主。其後首被告捉着事主手臂，事主反抗，摔破首被告手持的啤酒樽。首被告着事主跪下，跟着拾起玻璃碎片，在事主右大腿𠝹上「姣」字。

有冇人知佢哋而家點 點解嗰陣冇流出過佢哋啲相 反而今次燒下體有咁多相流出

呢啲童黨正一社會垃圾
最好同啲南亞難民一齊送返巴基斯坦

開返個集中營要班囡囡童黨做返幾年雞補償社會

聽聞而家班女同黨生活得不知幾好